聽完首歌真係好想喊

當你屋企人 親戚全部都係藍c果陣 又有邊個可以理解我究竟係到做緊d乜呢

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）